[for老人家用]而家最平既手提電話月費plan係唔係自由鳥既$48/500MB?

而家最平既手提電話月費plan係唔係自由鳥既$48/500MB?
基本收發到whatsapp就ok, 所以3G都唔介意(如果仲有既話)
最緊要平, search過係得中移動既 $48/300MB, 自由鳥既$48/500MB (兩個都唔洗另收$18行政費)
仲有冇再平過$48?

無必要keep住個個number嘅話，其實3 data card最平

我都有諗過呢個問題
但係如果唔Keep個號碼, 之後比另一個人用左個號碼佢咪可拎到個whatsapp account重疊用?

whatsapp可以改電話number架喎，係setting改番新number就ok
反而應該擔心改左電話，打舊電話無人聽，老人家唔係個個都用whatsapp, 唔知改左電話

都係, 所以最好都係Keep住同一個number
$48應該係市面最平?

唔太清楚，但係都算好平
想keep住number有無諗過轉2G儲值咭加一張data card

2G純電話通話?
另加data係可以揀加落呢張卡?

我意思係雙咭雙待，一張2G電話，一張4G data

謝巴打, 搵搵先

咁兩張卡會出現兩個number?

係呀，一個係舊number, 一個係4G data catd number

研究下

有

中國聯通 $35/1GB，免隧道

謝

一年卡$120 20gb 2000分鐘

另一個問題：你要記得幫老人家換卡，否則每年煩你一次問點解上唔到網(假設你用年卡)

Ok wor

係

valuegb 鴨記

官網年卡已經加到$238

不嬲都寫238
出面賣緊120

竟然係咁, 即係好似D日本台灣電話卡咁買係平過上面個價

仲有三一張 有40gb 20gb social media
or 20gb